你係我覺得點？

如果你發現你另一半同某個男同事（已婚）特別多公事傾？而佢地ge對話又冇咩噯味野，9成9都係公事，但睇得出佢地係合作得好頻密，甚至係用bro sis 黎互相稱呼對方，whatsapp中另一半會有講過d奇怪字眼 e.g 關心你呀/ 我坐你對面🥺；

更甚係你同另一半嘅結婚紀念日，位男同事一朝早8點幾係send 左： 😏 結婚紀念日 🖕🏻 俾你另一半，你又覺得咩意思？

睇到以上種種，你地係我覺得點？ 我仲好相信我另一半冇出軌但睇見呢d就眼火爆

究竟同唔同佢講好？

利申：佢都會check我電話

講
乜都攤曬出黎講

互相Check 電話咁on9

警務人員子女關注組

坦白講你感受

廢話
唔講都無野既 帽事既

唯一肯定係
個男同事好想屌你老婆
而你老婆亦都有少少想含能

sor原來唔係老婆

做野都唔比
係米只可以同女仔講野

但個男同事又真係只講公事，表現得好正直，但偶然都有關心下佢，但真係一d噯味字眼都冇

點解咁肯定冇咩噯味野

佢地之前會一班人出trip, 可能含左

唔係唔俾，但睇撚完個心好撚銀

我坐你對面

定我坐你上面

其實點解要check 電話

睇佢地whastapp對話，check哂所有野都冇講過I miss you/ I love you/ 或者其他偷食字眼

會唔會有另一部電話

因為我發覺佢近排同佢好close

兩部電話我都check 撚哂

我接受唔到check 電話

其實一定會同朋友講另一半壞話

巴打老婆好索

的士片

講笑
咪平心靜氣傾囉
正常人傾完都會自己避忌
係佢男同事仆街姐又唔係佢（字面睇）

最緊要珍惜對方

各有各玩有乜問題